終於了解共產黨黨徵真正意義

鐵鎚: 象徵打壓
鐮刀: 象徵收割

對象? 當然係人民啦。